蠢老鼠

蠢老鼠論
源自陶傑
唔知嘅人可以去google
大概係有一個叫黃世柒嘅人
間接令BNO人冇咗居歐權

大家都笑呢一個人係一隻蠢老鼠
但係大家細心諗下
其實中共何嘗唔係一隻蠢老鼠
睇下Simon 英領職員嗰篇報導
佢透露佢還押期間仲有其他香港人都俾中共還押喺大陸
反映其實中共一直有將偷偷帶異見人士上中國還押
但係點解佢要咁急於通過反送中條例？
為嘅就係名正言順香港人帶上大陸受審

如果佢哋唔係咁急進
其實我哋唔會一次過爆發
唔會引起咁多蝴蝶效應
唔會通過美國人權及民主法案
唔會令香港人團結
唔會令到港豬覺醒